［有圖慎入］咁樣係被咩蟲叮到？

中間係會有個細窿，而且痕左2日
究竟係咩蟲？

有卵入左去

下世小心d

變蜘蛛俠

擔心就睇醫生啦 重問

精

睇醫生啦好嘛 兩日都咁深色 有毒你真係變蜘蛛俠